【有圖】留意到許智峰已經超越人民力量同熱血公民, 成為議會內最激進既議員

今日內會, 又大聲公叫囂又擒枱
反而陳志全鄭松泰己經冇哂抗爭, 永遠坐係度un un腳
下屆會唔會投比許智峰仲好過投比d所謂激進派?

有9達選9達
冇9達選快必

以為上届有得睇立法會MMA.....

不枉我支持佢

民主黨
不過議會係要勇武既議員

上一次gay佬全都有衝
蟲泰冇但都有幫手

Btw有排先選冇必要討論哩啲
一陣又嘈